美國拒絕中國推遲周末加徵關稅的要求

無互信

08:22 據外電引述消息人士報道，由於美國拒絕中國推遲周末加徵關稅的要求，中國與美國官員目前難以就原定於本月舉行的貿易談判安排達成共識，因雙方目前基本上缺乏互信。

據悉，兩國官員之前一直密切溝通，為本月中方赴美談判做準備，不過現時訪問日期尚未確定，...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

傾傾傾 傾乜鳩呀 支那成個國家都係小人
直接隊條撚俾維尼含啦

支那快d爆啦
係度死頂
3日唔埋2日有廠爆炸
世界級污染
仲講咩環保呀支那狗
做唔住又唔比執
你爆炸全世界空氣比你搞壞哂啦屌

支爆

乜撚都未買就算談判？
做乜鳩

唔係話不怕打奉陪到底嘅咩， 講就係威係勢， 明明自己唔掂都要講到自己好勁咁， 呢啲咪就係黑人憎囉， 我係美國總統嘅話都唔會同你妥協啦

侵：傾條撚咩
香港人：傾條撚咩

花旗佬明白，大6人係信唔過。

一個news又唔知執幾多間廠

push

傾閪咩
根本冇信用

賠撚咗1兆先講啦傾

Sosad

點解支那咁撚勁都仲要傾？
有辱黨格
應該亮劍，反加50%稅，咁美帝先知驚

恒指又要跌幾百點了

中央仲唔亮劍？

妓女尚可信.jpg

轉做英文版

咱們不想打 也不怕打 美國自掘墳墓

中國鐘意玩有條件的談判，但侵侵自己就係玩開呢招，點同人打。侵侵要由上年五月的進度開始，中國一日唔肯都冇運行。

玩左好耐...